呢到有冇人唔隊草係過唔到生活？

真係咁正？
咁其實係咩感覺

正

又唔好咁

如果唔隊就過唔到就一啲都唔正
啱啱隊係玩樂性質
之後有段時間好低潮
日日都隊 但個人好廢好頹 影響讀書
而家冇隊 唔想再沉落去
間中同朋友一齊食 玩下係幾開心
但自己本身有問題就唔好依賴草去自我麻醉

其實任何嘢煙酒草 冇咗過唔到生活都唔好
因為已經俾佢控制住

都講得岩 乜野上左癮都係唔好

之前食過長時間 食得太多的確比較懶同易肥
但比起酒好d

但草 唔會話唔食唔得
唔似煙 一冇得食就好辛苦 好想食

唔隊都得 有得隊就好玩啲

草帶俾你嘅快樂係假嘅。。
唔單止草，d 呀mdma 等等所有迷幻藥帶嚟嘅快感都唔係真嘅
只有內在得到安寧平安，先可以感受到真正嘅快樂

記住種感覺
嘗試係日常生活靠自己內心搵番種感覺
一切都要慢 靜 耐性
靠自己搵番！唔好依賴。

呢個post咁正常嘅
D回覆好正面

係

大家隊草隊到好正能量

都係個句 間唔中用黎放鬆下平靜下係好

依賴上癮就要介，真係會易肥 頹 同記憶力大減

兩樣嘢無乜關係

成日隊個人會集中唔到，返工好辛苦